
                      Es estupenda. 
La profundidad de esta película es inmensa cuanto mas la ves mas cosas aprendes. En mi opinión la actuación de Jim Ca
rrey es magnífica. Es una de esas películas que tienes que ver obligatoriamente.
        
            